[黃絲入]當你不停用愛,用汗水,努力想令中國變得更美好,換黎既係比對方剝奪你既基本自由

你係唔係仲堅持做耶穌?
繼續用愛去感化呢班自私同冷血既生物?
比人釘撚上十字架仲原諒呢班痴線佬?

你堅持做國師教化全世界添啦，日日都上連登出post指點天下

同蟈師唔同, 蟈師要全世界跟佢果套,唔跟佢果套就要死, 只可以容納到一個爐, 有隱性專制獨裁基因
而我呢,就冇用槍指住班連登仔要跟我果套既
我出POST係要定期引發連登仔多方面思考, 凡事都有2面, 好多野都係兩面刃
救廢佬最後廢佬支持政府網絡封鎖,支持血洗示威者, 係其中一個好撚正常既結局
唔係一面倒支持救廢佬就係正確, 實冇死, 以為救廢佬就一定好人有好報